安達邨尋晚整連儂牆⋯⋯⋯

安達邨尋晚整連儂牆，無恥黨社區主任即時系街叫人圍班細路，佢地想今晚再整有人幫手嗎？
相片系尋晚發生